【塞爆青嶼幹線】市民鬧爆政府：低劣政府管理就係咁

今早是青嶼幹線實施雙向收費後第二日的首個上班日，入機場方向大塞車，網民一面倒批評今次大塞車的原因是「人禍」，怒罵政府管理不善，認為在相關收費設施未完備前，不應該實行新制度，如今導致大塞車，實在難辭其咎。

網民點睇青嶼幹線塞車
網民‎Stephen Au-Yeung：幾個月前已經話今日雙向收過路費，可以今日都未起好收費亭，青馬橋結果今日封咗至少三條行車線，要封咁多線做嘢，同一時間又要收錢，收費廣場點會唔塞死！
網民Dell Li：開左學直情唔敢唸咩情況。究竟個 D "路正柱" "運輸柱" 唸乜X野?????今次成個新界西既人都多 "L" 謝晒你
網民Gary Law： 乜X都話起，無諗過實際需要同影響
網民Chris Cheung： 佔領公路，問責官員快Ｄ出黎問責受靶
網民Kent Lai： 用人唯親，低劣政府管理就係咁
網民April Sit： 真係痴ｘ線...今次係咪要多謝黨？
網民Man Yiu Chan： 而家既政府究竟仲有幾多人做緊嘢？而唔係擦緊鞋？
網民Daniel Chung： 明知要收費都吾做埋八達通同請番多D人
網民Cheng Chung Sum： 今朝6點半就已經塞到好似紅隧咁，百幾二百架的士等俾錢
網民Boey Kwong：我喺汀九都塞20分鐘未上到青馬
網民Anita Tong：痴X花，癱瘓交通! 全部人唔洗返工喇

共產黨阻住香港人返工，大鑊啦

返唔到工而暴動

唯有早一個鐘出門啦

勁過佔中

政府：唔撚好意思窩 做咩唔搭地鐵？

Miss左班機屌你老味

同阻住人坐飛機

感謝黨

好暴力

香港人最憎人阻人開工

一次過阻人返工同去旅行
暴動都似

好彩一早6am出門口
返到公司7:30
飲下咖啡等到9am先搏殺

____，____！

好彩我係公司訓

阻人搵食

拉政治犯坐監: 港豬➡️星期日和理非嘉年華 唱完今天我星期一準時返工
戇鳩政府搞到主要幹道瀨晒屎: 港豬➡️好慘慘呀好嬲嬲呀返工遲到喇𨳒政府老母 ➡️星期二繼續照常返工，不過早一個鐘出門口

結論，不論政治民生，港共政府: WFC